手機Plan就完約 想轉plan

我有2個CMHK plan都係8月完
想帶number轉台
各大sales請出招

email: fuqmylife456@gmail.com

CSL / 1010 450m Lte 全速優惠
優惠詳情, 歡迎email 或telegram 查詢最抵offer
想要抵plan ，放心搵我啦
Email :csl1010plan@gmail.com
telegram@csl1010plan